肺炎引爆全球反支，日本網民促支那人不要進境，全球各地人屌鳩支那人

在日本，#ChineseDon'tComeToJapan（中國人別來日本）在社交網Twitter上成為熱門標籤，網友最近在推特上將中國旅客形容為「骯髒」，甚至稱他們為「生化恐怖分子」。在新加坡，數萬居民聯署呼籲政府禁止中國公民入境。越南河內一間餐廳最近在店外張貼「我們不招待中國人」告示，峴港河畔飯店（Danang Riverside Hotel）上周宣布不接受中國房客入住。

這股反中情緒也蔓延到歐美國家。法國一份地方報紙周三在頭版以帶有種族歧視意味的「黃色警報」（alerte jaune）為標題，之後要就事件道歉。在加拿大多倫多，有家長要求一個學區下令，要求中國回國的學童停課17天。多間國際航空公司取消往返武漢與中國其他城市的班機，許多會議主辦機構甚至要求中方代表不要出席，馬來西亞、菲律賓、越南等國家也暫停向中國旅客發放特定簽證。

這類種族歧視事件也波及其他亞裔族群。在法國，一名越南女子向《世界報》（Le Monde）說，有司機在路上大叫「管好妳的病毒，骯髒的中國人」和「法國不歡迎妳」來侮辱她，更加速駛過一灘水，故意將她濺濕。

據英國謝菲爾德媒體《星報》報道，1月30日，一名當地中國留學生在通往謝菲爾德大學的路上，遭到了三個陌生人的謾罵與推搡。該女生介紹，自己當時帶著口罩，三個陌生人攔住她，質問為什麼帶著口罩，是否有問題，「我當時沒敢說話，因為那種情況下，很恐慌。

另外，韓國也出現「反中」情緒，部分韓國餐廳出現禁止中國人進入的標語，也有韓國人認為應該禁止中國人入境。

1月23日，韓國總統府青瓦台官方網站的「國民請願」出現一則請願書，題為「請禁止中國人入境」。截至1月28日，這封請願書已獲得超過53萬5000人聯署，而青瓦台規定超過20萬人以上的請願需要給予答覆。

日本知名的溫泉勝地箱根町，有間販賣點心的店家張貼告示稱「禁止中國人到店內」，引發爭議，京都清水寺的街道也出現不歡迎大陸觀光客的標語。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

全球排華

全球排支，正式啓動

日本網民Twitter 節錄

支那人係為左殺日本人先黎日本

支那人當日本係避難所

一直希望全世界排華, 最好連香港移左民果班 藍絲有錢佬都照排

反正自己成世都無機會出國

「中國人不要來」成日本推特熱門標籤

「#中国人は日本に来るな（中國人不要來日本）」、「#中国人入国禁止」成為日本推特熱門標籤，許多貼文譴責中國人骯髒、沒常識，甚至稱武漢肺炎是「恐怖主義攻擊」。

「為何要在此緊急時刻來日本？不要來散播病毒！為什麼中國人那麼瘋狂？整體而言中國人很討人厭。好好待在你們自己的國家！」某位日本網友這番言論引起不少迴響。

排華 早係一百年晚清時期已經開始
但今次是全世界都排

你就知道華人幾黑人憎

加拿大班退休廢老藍絲

其實佢講既係真
去播毒就係去殺人

仲有呢個 後尾證實左fake news

不過睇下日本人咩反應
完全係安倍既問題

夜神月都有埋
我唔想死

真覽炒, 只要係華人, 雖遠必誅

正呀

安倍反應的確係慢咗喇，日本咁多支那遊客
不過成個亞洲所有國家普遍都反應慢，可能冇SARS教訓

仲有呢個
記者： 係咪由武漢出發就一路戴口罩？
蚑： 係 但我一到成田機場就除左

華人根本係賤格

窮人 就偷渡去外國, 然後做黑工 (多數都是洗碗, 工人)
跟住就話自己對外國社會 有貢獻

有錢人 就移民去外國, 跟住炒樓賺錢, 炒到人地D樓勁貴

最最最最重要係
華人 移民去左外國之後, 仲會話自己是中國人, 以中國人為榮, 叫 大陸人/香港人 一定要愛中國, 唔好做漢奸 (但佢地自己又 拎住本外國國籍)

而家支那人真係成為全球過街老鼠

全球排共 GOGOGO

岩牙
一早就應該要排

支狗

gogogo

咁正常個班呢
因為你成世無得出國所以都要抵制？

過街老鼠

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

我只係發泄一下姐, 我又無機會參加排華
真正排華是外國人

但通常外國人 唔會理你正唔正常
睇下98年印尼排華, 見華人就砍頭

呀尾猩搓拿

亞洲區內就港澳台支人一齊比人歧視
離開亞洲就直頭所有黃種人都比人歧視
支那累人累物

中國人係抵死既

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

但我想全球反支唔好淨係因為武肺
疫情點都有完既一日

日本仔繼續玩抖音第五人格

再唔封關
好快香港會比人歧視埋一份

全球排共

老老豆豆 真係唔知法國佬污糟D定支那豬污糟D

你係香港個班都睇到
必須消滅支那豬

香港人冇咁撚賤周圍去播毒
最好煲大個輿論話香港俾支那人同港共生化襲擊緊

最慘係香港人被中國人拉落水

殺
打鳩支那啦

全球排支成功在望

睇黎去外地要長期掛牌寫 "I ain't no chinese"

唔反省吓自己因咩事乞人憎之餘
你一有厭惡情緒就屌你歧視睇唔起人

最垃圾嘅人種

支那人平時已經得罪人多稱呼人少
以為有錢就大曬 唔尊重其他人&文化
依家武漢肺炎仲周圍走又瞞報
隨時累死全世界
支那人完全係抵撚死

香港跟進

咁鍾意用遊客同生意威脅人 而家就求仁得仁

Corona virus is just the trigger. The world hates Chinese for a long time.

雜總種下的因（文化教育） 而得到嘅果（被世界排擠）

有咩好笑？
連登仔以為自己啲皮膚白色？
人地咪又係當你支那人
乜9 HongKong？？
人地只係知You are Chinese .
到時到你俾人屌唔好上黎喊

支那又贏

成為全球公敵

有得出國，可能會俾人歧視都撐全球抵制支那
支那人垃圾太多

全球反支那

正撚到

黎啦黎啦
再勁D

抵啦支那豬

好撚彩2019 ，香港人有反送中運動
起碼有出過聲同世界各國人講，香港人都係反支

新囗號
反支

排支

偏偏有SARS血的教訓嘅香港仲慢過外國

海外華人資金被逼回流 中國或成最大贏家

香港都要排支

所以呢？
為咗個小小嘅香港要比支那呢啲垃圾國家坐大？
人地屌埋香港，你係應該怪支那做衰黃種人個朵
我唔介意比人鬧，因為90%嘅華人都係仆街，得10%係台灣人/香港人，仲要而家香港根本冇掩雞籠，比垃圾港共政府整到臭哂，等班支那人拎完香港護照都比人排就啱，成日想扮香港人，而家扮香港人都冇撚用，攬炒全部藍屍/廢老/偽香港人/新香港人，最好，我完全唔介意自己都受害

都幾啱時間，好彩趕得切

緊係喇
奧運隨時收檔

好撚無知
日本人好多都知唔撚同

睇下隔離post啦
白種人眼中都係支那人

我地眼中都係鬼佬
一打唔撚洗找

好彩香港打左半年仗，點都有少少分別

大陸閪全球排斥
佢地一定唔知自己點解咁黑人憎

快d 封大陸港澳關
港豬咪洗旨意去旅行玩

正常嗰班係小數 賤種佔大多數

集氣全球封香港關

尋日幫支那仔先因為日本送口罩件事打咗成晚飛機
講咩日本人民同支那人民企同一陣線 千錯萬錯都係日本政府嘅錯

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

與醫護同行 明天罷工罷到封關

全球圍堵支共

希望歧視風氣不要止於人民，各國政府都要團結抵抗中國

我要攬炒

支那人與狗不得內進

全世界黃種人一齊多謝支國鳩出國際

開心嘅

anyone anywhere anything
but china

香港人要更快速同中國割席

行走的病毒

支爆當然伴隨排華